我今日本應係東京到搭緊SKYLINER..

要不是因為中國武漢肺炎

唯有睇片當搭咗

咪咁小氣啦
仲講緊skyliner

skyliner師

原本3月都有得坐

12月坐完

其實睇去邊架姐
有時搭nex好啲有時skyliner

日本姐

去東京唔搭skyliner會俾人屌

重點唔係去邊
我淨係陪屋企人落街行下
而家都諸多制肘
都係多得支那自私
爆撚到陷球鏟

NEX 靚D

skywalker

旅行難得離開香港 使乜下下咁趕
就算搭nex 買個弁當上車慢慢食 都係旅程嘅一部分
唔使食個飯都好似去百里香咁趕頭趕命趕客

無咩特別

我呢個時候應該坐緊Nex

搭巴士

唔搭會俾人屌

屌你老母武漢佬

搭開1000yen巴士

原來去緊金邊探家人 吊你老母支那

本身喺歐洲準備返香港，然後再去台灣

原本清假想去瑞士，依家放假係屋企都唔知做乜9

我都想去台灣

Nex真係好慢 坐極都未落到車

橙
btw 最後一次去日本係17年

計東京都內，skyliner 只可以直達 上野/日暮里

如果可以直達埋池袋新宿就最好

而家

成田一＞日暮里一＞上野

理想

成田一＞日暮里一＞上野
l
V
池袋一＞新宿

（列車去到日暮里一分為二）

日暮里一＞上野
丨
V
池袋一＞新宿

呢個先啱（列車去到日暮里一分為二）

我要搭skyliner阿

年尾希望去到

Nex去新宿兜咗條遠路，浪費咗好多時間

坐skyliner 去日暮里，再轉山手線去新宿，都仲快過nex直去新宿

2年冇去東京

認得樓主係咪有人話你成田出市區唔坐skyliner =冇去旅行定唔知咩?

本身我5月尾都係架

俾旅遊台班手畜教精
唔搭skyliner就無資格去東京

最鐘意搭利木津巴士 一上車就訓覺訓到新宿

原本四月去美國

我今日本身應該溝緊日本妹添啦

我去程搭NEX 回程搭skyliner 點計

原本我係澳洲嘆緊

原本二月情人節去香港+日本+臺灣

點知俾仆街支那肺炎搞汪晒

本身諗住4月去英國睇阿仙奴

我睇咗咁耐連登 得壹兩個人講過 但你成日叫人撘

睇吓風景幾開心

俾人教精完都要教精吓其他人

本身應該係岡山
睇㗎妹個後花園

Skyliner世界第一 好撚想去東京

我都係

Skyliner 成田去新宿，藍線加綠線

Nex 成田去新宿，紅線

是
想坐skyliner香港直通日本

本身復活節去瑞士
屌你老母

本身復活節去完
今日再去

去過羽田唔會再去成田

嚟緊呢年都無得去了。我想滑雪呀！

為咗搭skyliner專登飛成田

睇你住邊去邊架姐
成田去上野快過羽田

本來2月去臺灣

就算飛羽田，都會特登抽時間去上野坐skyliner

去東京唔搭skyliner同去大阪唔入飛田新地一樣

明明約左條仔係skyliner 等我

宜家無得飛還返條仔比我

本身今日已經係越南

本來復活節帶老母去意大利
依家有排都唔洗去

日本睇怕要得到明年春暖花開之時啦

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Skyliner都好舒服

就算去大阪，都要抽時間去坐skyliner 啦
坐新幹線唔洗三個鐘就到上野

武漢肺炎我屌你老母

我都好想去日本呀

好掛住老秋班女僕呀

呀仔生日去唔到沖澠
老婆生日去唔到加拿大

屌你老味呀

搭慣NEX
下次試下skyliner

本身復活節去紐約添呀
dklm

羽田>成田

坐慣NEX 住慣新宿
利申：聖誕節去左11日

得閒都好鐘意睇 好掛住d廣播聲

山手線

海鷗號

中央線

江之島電鐵

行JR 山接線？

同你一樣
我住西新宿

本身五月可以返香港休息三個月， 如果唔係支那肺炎，我宜家就可以執行李返香港唔洗對住班on9藍絲親戚

我本身已經考完dse
之後已經係台灣第5日

我夠本身喺京都浸緊溫泉啦

新宿真係幾正
食買都超方便
搭車又係世界級
羽田去新宿40分鐘內食完個拉面
成田機場連日暮里都未到

咪係囉

搭巴士都正 但有時會塞車

X2

羽田啲時間好閪

CX有班8:45am
UO凌晨機

Cx太貴
凌晨機不了
無得入酒店

買Pass東京站轉新幹線，坐Skyliner重慢

我鐘意住神田

dllm原本我琴日飛台北搵我女朋友架

有pass 當然係東京站喇

神田使唔使轉車入去?

Skyline好處係密車，有時玩到最後一刻都係上野站跳車比多2400上Skyliner既
JR優勢始終pass範圍大，近郊3日pass skyliner加Metro pass係比唔到
一係斬開前半用JR，後半Metro+skyliner

買pass都無左半個鐘啦

神田係東京下一個站，本身騎住中央快速，山手線，京濱東北線，Metro又有銀座線
行路就去到老秋，蒲到最後一刻先慢慢行返酒店，房價比其他又平少少
試過最平住神田京王4800 yen一晚

但佢可以同你出晒咁多日既車飛
講真我轉新幹線，去到上野咪又係排JR，加上唔係班班停上野

有時訓醒再訓完先到新宿不過勝在唔駛周圍搬行李

本身應該3月開始歐遊3個月 以家成個廢青咁日日on99 屌你老母死支那係要搞正冚球剷

不過新宿真係好多人，同埋新宿站附近啲樓好高好密，有啲壓迫感

唔考慮pass呢個因素的話，其實由成田去東京站，坐skyliner 同nex，用嘅時間差不多

skyliner應該搵你做代言人

機場反而鍾意成田多啲

羽田係近啫，同埋成田多啲日本人搭

啲餐又正啲

搭鐵出市區當睇景

凌晨機試過一次，真心不了

好撚攰

Skyliner 班次密呢樣好正
非繁忙時間，nex一個小時先得一班，有時係成田機場等行李等耐咗miss咗班車，又要等一小時

樓主係京成電鐵代言人？

西新宿五丁目

好低密度

我是skyliner本人

日本最貴真係交通費

我原本五月去NYC

最衰死支那 睇怕都要出年

京成上野同上野站有距離Wor
轉新幹線係東京我最多都係B5上返地面

我住歌舞技町

反而我鐘意池袋多過新宿, 感覺新宿多人D, 雜少少.. 所以nex又好skyliner又好都係要轉車, nex好難遇上經池袋既班次.

Google map呢度係計於日暮里站轉車

太貴搭唔起

有D特急六七十分鐘到上野我寧願坐個d

搭NEX訓下好撚過
拎住野仲轉來轉去痴線

利申搭開 NEX Green，去機場嗰程次次都唔捨得落車

好掛住日本

skyliner 住上野會好方便

本身係沖繩潛緊水呀 屌你老母支那狗 屌你老母中國武漢肺炎

2月坐完但而家有部分班次要加停青砥。

本身依家都喺京都

拎住野上山手線一定係痴撚線

有pass梗係落機直屌遠嘅地方
eg 河口湖/輕井澤
第二日晚先返東京都

車廂係咪香港地鐵feel?
有冇位放行季

其實火車冇大型行李架 拎住大件細件點先可以正正常常地搭車